有冇人頭先喺屯門聽到好大聲"啪"

我大概喺屯門東南聽到，會唔會喺槍聲?

放緊煙花

煙花啦第一年住屯門

但係得一聲嘅

何妖?

冇望出去，如果係都還好啲

但係之前好似都有人放過都冇咁大聲

黑警又唔捉

煙花囉

爆炸品呀 聽講班黑衣人想借新年試d炸藥威力

報警果班唔記得天水圍狗屋面前有人放都冇事

觀塘都有煙花聲同光
屌成日拉人又咩土制炸彈又手槍，煙花又拉唔到

重有冇人聽到?

報驚

報撚左啦

紅橋有人放左幾次，糖水鋪